覺唔覺得應該全部留一年級 重新讀過呢一年既野

等班學生放假放得咁開心呀啦 要佢地浪費返一年時間 咁先對得住我地90後

應唔應該私了啲考DSE嘅人
手足打生打死
班𨶙樣係度食人血學位

00後累撚左場運動

啲小學雞仲話唔想考dse話驚染病, 其實自己冇溫過書咋嘛

呢班食屎狗放假放到傻撚左 書又唔溫

講真咁多手足被捕搞到冇得考DSE
又或者要行動冇溫過書
喺人地抗爭嗰陣溫書考入大學班港豬對唔對得住佢地

咁煩做咩，直接俾人入自己想入果科咪算囉

佢地唔配係香港讀大學 應該送曬上大陸

咁益佢哋？大陸正過香港

入教育營 全部勞改

咁zoom黎做乜鳩？

正啲學生妹比我屌多年

私了埋你
志在四方廢撚到